gme 62招人上Twitter 打戰線retweet and like

Search do not sell 同 Wall Street Bet!!!!!!!!

推

麻煩晒ching

推佢老母

推到大户仆街

我地而家買唔到

Hold到班機構家破人亡為止

垃圾ib比狗屌，一世比狗屌

得三手 too weak

點解我一直提交中

唔洗多 4000幾萬人一人一股唔放都玩死班華爾街沼澤吸血鬼

認真唔明點解高j個啲 岩岩100幾個陣放得落手 都唔爭在啦

Set $10000

10000

信念唔夠
比人拋一拋就縮

08年 資訊 通訊無咁發達都做到 200變1000

而家21年 通訊咁發達 到底會升到幾多呢

我唔要to the moon

真係唔好忘記前兩晚點俾 sofi 玩殘, 今晚佢掂係佢既份內事嚟

繼續hold

SHHHHHHHH

我要to the black hole!!!!! 唔該俾like!!!!

琴日好地地

聽日盤前有無得ss
定一定要盤中

果刻放反正都係輸， 我寧願揸住佢直到0

妹完就快啲升天

Sofi 致富 同耀才 嘅巴絲
我地點set 10,000

認真經過呢幾日已經冇曬感覺

卡左係27x

set 10000 1股都唔得 屌

震走佢哋就啱 投機嘅只要拎我地負擔更重

我個垃圾APP 700以上都唔俾賣
CANCEL 哂本身700 之後0成本 既ORDER了
同佢SH 死過

如果佢地全部申請破產會點

同問

去外太空啦

人地一登入就出通告話會盡力維持server 算係咁啦
值得讚就要讚

銀行借錢比佢地？

傻仔嚟

根本由買個刻就要抱住total loss既信念

ib好似set到300000 sell

岩

激嬲晒全世界嘅股民 大家SH

掛唔到單呀屌

買賣盤live

GME好耐未試過咁靜

LET"S GOOOOOOOO

宜家妹下妹下係咪佢地平緊倉?
雖然我知佢地唔會平得哂

guys we will through the black hole

Forget the moon
We 're going to Pluto

大家SH
又無人買到

幾點呀大佬

依家係到ge 都係真鑽石手

買得gme既錢預左有機會輸曬。。

開始眼訓

有冇兄弟td掛到天價單
想訓

依家無手震 睇住LIVE仲有少少興奮
諗緊今次個社會實驗點收科

唔用支牛用咩最stable?

This is equivalent to the 2008 VW dip before the squeeze. Just hold and don't panic. We will rise. We will make Melvin bleed. We will make Citron cry. We will go away from Robinhood and make Citadel poor.

HOLD YOUR SHARES. WE ARE STILL IN CONTROL. THEY CAN SUPPRESS US BUT THEY CANNOT SILENCE US.

散戶就可以輸死跳樓
但大戶輸破產就唔得？

軟著陸都講得出
講到尾，係幫班 deepstate 軟著陸...

冇on9冇窮人

又牙簽落

又整棍悶啦

掛10000係咁reject

Robinhood呢鋪係咪死撚梗

Black hole!!!!!

頭先嗰劑仲勁過星期一

同埋上Twitter!!!

公平

屌我日日訓得幾個鐘

Like 上面有

市場秩序：散仔唔可以贏

無貨佢平乜
岩岩沽左九棍落黎今日就要平埋佢添

想訓教但又想見證歷史

我估係無乜成交，即係無人走
Hold the line!!!

頭先1xx個時掛到3xxx 想改做10000就連我張三千都cancel埋

而家個個都話想掛10000賣單，係咪驚佢今晚真係會ss上到10000?
如果唔係點解死都要今晚掛？

利申：新手

掛唔撚到單想屌爆支牛

美股呀大佬

firstrade只接受賣單

又插

等日抖補眠

笑撚左

我都係⋯

正宗廢老，止暴制亂D FDS

GOING TO THE GALAXY

燥左 賣就比
買就唔比

請撚左SL

玩咗半日換手率連100%都未有
平鬼平馬

新手啱啱學人玩 無知一問
我係咪禁漏/禁錯咩 點解無得揀交易期限？

連美國極左政客都咁講

Robinhood whistle-blower

420入 SH

頭先由5000set做50000

班含家產

我都請左幾日假

sofi 收市之後點走 set咗限價
但係sofi冇盤後

依家沽空比率係幾多？
係上個post到顯示121%，但依家都未郁過。

唔知佢邊位 但建議你可以dislike咗先
On撚尻 扮哂識好多野咁
收皮啦

TO ASGARD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又想扮棍嚇我？

好簡單

嬲囉！

有無巴打同我做鄰居

聽聞好似加咗限制

成功？。完全set唔撚到

痴撚線咁都講得出，連比賣唔比買都搵到藉口開脫
香港真係迅速變成緊香港市，因為呢啲咁嘅質素嘅人呀屌

利物浦 凌晨先黎踢波 緊係無精神啦 緊係踢得差啦

美國都變埋市了

啲人寧願唔瞓都要掛左先

好肉酸

硬食九支棍都冇得還手
真係好撚公平

棍完又會升

拜登

td 10000賣價 out of range
有冇知點set

400蚊上落都試過，SH信念堅定不移

要撳開個箭嘴

WTF

用SoFi既你地掛單set幾多

金額下面

掛69696.69

一萬，thx

屌 如果要投資者冷靜係應該封盤
只准賣唔准買

去Twitter retweet !!!!

1000 SH!!!

咁聽日會點？

再咁停法我估我會訓著

頭先400幾嗰陣掛到盡都係2000幾
我一股一股同班大戶玩

真係中立維持秩序就唔比買賣啦
邊有只比賣唔比買
完全同搶劫無分別

嘩嘩嘩

跌多D再買過

繁忙時間 聽日盤前開之前就搞掂哂佢

好撚悶
而家就算落到20都冇感覺

又劇本要到4點？

依家係大戶唔冷靜

而家已經唔係reddit戰線，係全球對抗華爾街大鱷

ss會唔會係盤前盤後
sofi撚好慘

而家掛單 正在處理後係咪唔好改佢比較好

怕一改又要排返去隊尾

盤前後無得平倉 好似

散戶合作即係冇秩序
冇散戶跳樓就係冇秩序
大鱷冇散戶食就係冇秩序
咁大家今次終於赤裸裸咁睇到呢個金融市場係咩秩序啦

其實已經20到500，25倍

想問果個由full pay變得首期條友比佢條女殺咗未

邊間app咁垃圾

有冇人見到班股票撚比人當狗咁撚就覺得好爽

賤到自動賣埋你d股

搵到啦
唔該巴打
股數細 同大家一齊SH 掛10000

好仆街

真打劫

共產黨

原本可以同我做鄰居嗰條廢撚

好撚仆街

打劫

做乜9？

只準大戶沽空，不準散仔買賣

有冇人指點下SoFi撚可以掛幾多放

如果我set 10000放
最後點知去到$9000 完了收齊曬啲貨
咁我咪好大鑊？

當年712 831果種憤恨即刻返晒黎

佢500個陣冇risk?又唔見500出黎幫我平 ？打劫

你當羅賓漢流架
唔打劫你班極右法西斯點救大戶

其實係未佢預左執， 死前用呢d 賤招幫沽撚入貨？
班仆街計好曬數rb 執，但救到沽空機構就有數為？

又開始妹 係唔係可以早d訓

澳洲APP

真係ss鬼佬會9000放咩

盤前盤後都冇得ss

ib 呢

仆街

真金白銀拎出黎打雷台，但縛鳩住你隻手軟著陸

大把人真係想長揸

好撚野 憑咩

今日咁樣，唔會再有傻散敢亂入場塔順風車，淨返既都係嚇大既散戶

屌佢老母
最核心自由市場條防線爆破扮睇唔到
講乜撚”盡量”公平運作
用埋啲死人字眼塗脂抹粉
散仔合作就唔得 大鱷贏就最撚公平
仆街死啦去

同共產黨有乜分別

係咪孖左

痴撚線 憑咩理由
自己錢 我鍾意輸晒 關佢撚事咩

新手一問
想問下觸發價係set幾多？
未試過掛單 好驚撳單野

開始悶

呢啲叫唔叫老笠

仲要4500shares...見字都痛

又特價

可以咁㗎咩

都話ss一定盤中 好煩啊

最仆街呢句，比人咁打劫真係唔方唔happy